[由紀台]僱傭妻子

fb page:

第2集 秘密的契約結婚！陷入混亂的雙方家庭會面
2205開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第5個

見到咁再kick中間